懷疑蘋果一早已經解決咗世界上嘅能源問題

最後1%電由港島用到番大西北都仲未收皮仲唔係美帝黑科技？今晚AAPL又要大爆升了扺你班i fan dog咁臭串

仲爭用石油定地熱發電？用IPhone發電咪得 on99

同啲friend 成日話窮，但又成日換新電話買新玩具有咩分別？

樓豬好叻

華為拎緊20個鐘續航嚟打飛機嘅時候 iPhone一早玩緊1%核電

Ching個比喻。。。豪仔唔係好Get

基本嘢 講真有好嘢一定益巴打先

仆街!!! ios14 電池永遠keep 100%

一早已經得